رئيس فرنسا المنتخب لاعب كرة قدم سابقا
 كشفت رابطة كرة القدم في باريس شهادة رسمية من الاتحاد الفرنسي لكرة القدم تثبت أن الرئيس الفرنسي المنتخب إيمانويل ماكرون كان مسجلا ضمن لاعبي كرة القدم بين عامي و ولم يخف الرئيس الجديد لفرنسا إيمانويل ماكرون عاما أنه من مشجعي فريق مرسيليا لكرة القدم ولكن ماكرون ليس مشجعا عاديا فقد كشفت رابطة كرة القدم في باريس شهادة رسمية من الاتحاد الفرنسي لكرة القدم تثبت أن ماكرون كان مسجلا كظهير أيسر مع أحد فرق دوري المقاطعات في باريس لموسم يذكر أن ماكرون لعب كرة القدم الشهر الماضي مع شبان خلال زيارته منطقة سارسيل في إطار حملته الانتخابية إقرأ المزيد البرازيل تتوج بكأس العالم لكرة القدم الشاطئية  أليكسي اسبر